［Rainbow6】香港隊出戰悉尼前最後一戰

其實大部分人都話，SEA Region入面嘅兩強同其他隊實力相差好大
即係今晚會上演嘅就係真正會打到難分難解嘅精彩比賽！

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

【Pro League SEA 最後一日】
話就話上星期就決定咗香港隊uM同新加玻隊Tyde將會出戰悉尼
但係今日先係今季Pro League SEA嘅最後比賽日
因為終極兩強都係要決一高下爭取首名出線！

香港時間八點鐘，嚟Devils台睇官方廣東話直播！
直播連結：

（今次啲過場畫面應會順返少少唔會咁樣衰的了）

8點都未播既?